民陣上訴失敗

1446 公眾集會及遊行上訴委員會宣布，決定維持警方決定。

Source:民陣tg

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖1020 尖東Airdrop俾強國人
【超級核彈】已FC中共高層王岐山汪洋、趙樂際貪污

哦！所以呢？WFC

照出

wfc
唔通唔出

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

乜有人理過咩
預左架啦
一定照出

小事，經過咁多次，俾啲信心香港人
聽日見

是但啦

與其由梳士巴利花園出發,不如南北多路進攻高鐵站

岑子杰被襲，警方反對遊行，但我地廣大市民會代民陣繼續行落去。

【廢除惡法、獨立調查、重組警隊】

日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合 2:00PM出發
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園集合

#緊急法 #禁蒙面法 #香港人反抗

TG公海link:

香港人表示：哦～

聽日見

佢就算批 都會搵臥底搞事
再突然中止 有乜分別

市民假日行街唔撚洗你教呀警犬

Wfc

上訴成功先出奇

照去

蕭生燈唔到

民陣由申請果一下 = 完成任務 批同唔批 wfc?

民陣搞本身諗住完全和理非
民陣搞唔成

好啦，你幫我揀㗎

就等我地和理非出來和平表達

勇武休息，唔洗保護我地了

好撚驚啊我而家

其實個上訴委員會有乜用

林奠都話出得

照出啊！

尖咀重防 勇武去其他區突襲

well noted

可以放心 戴罩了

慣咗 唔失敗先係新聞

So...

呢班上訴委員會 一齊留喺大灣區

交

公眾集會及遊行上訴委員會

比美帝未

失敗先好，唔失敗你地口罩都唔戴得呀

So?
10.20見

林鄭咪講左行得囉

行動

WFC

哦咁好啦，咁我照岀啦屌你老母

noted

陳皓桓表示，民主派下午4時將會舉行記者會，交代遊行後續，而民陣今次會擔任幕後角色，又揚言民陣日後會繼續申請遊行。

是鳩但啦
一定出

On9黑警

接辦遊行師 李卓仁

民主派續辦 吹大雞啦 向美帝曬馬

申請不反都係等新聞報
當免費宣傳啫

林鄭話可以和理非遊行喎
班狗仲聽唔聽大佬講嘢架

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

乜班狗唔係大佬咩

係喎軍政府

由頭到尾最撚大最撚惡

其實冇人理架啦
下次民陣不如搞維園+遮打遊行去狗總啦

收皮啦分化撚

反對原因嚟嚟去去都係高風險評估
會有暴力事件發生，附近建築物會受到破壞
生人唔生膽

由八月開始出反對通知書
已經理撚得你反對
塞爆九龍

張廢紙冇人理

拒絕遊行集會自由

已經無人理

who fucking cares. 一樣會行街買野

noted 一齊去行街，排隊懲罰黃店

預左 照行街

推

預咗 wfc

1020

委員會放咗入制裁list未

唔好突襲啦
要二百萬人遊行做頭版呀

香港人既遊行示威集會權利受基本法保障
點解要聽黑警指指點點，關佢撚事呀

你老母俾狗屌完生左你出來

如果今次和平遊行，下次係唔係會批民陣？

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.17 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
1. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
2. 政府透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象
3. 轉移視線，避談不公義嘅制度
4. 警方扮好人，想洗底
5. 開始將部分示威者塑造為恐怖分子，增強鎮壓說服力

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

所以聽日見

下下都反，之後就開始無人理佢

又點
都係照出

有冇人可以答我不反對通知書有咩用

而家點都搞你

預左
照出架啦

可以數人頭

一無不反對通知 就會少好多和理非

新職業：吹雞師

又無得影靚相

1020 尖咀見

冇所謂

係喎 諗唔到呢個

係咪即係呢班人？

黑警垃圾

Noted & No Thanks!

係

哦

預咗，聽日見，今晚去完祈禱會早啲返。

希望聽日都唔少過五十萬

想問冇不反仲會唔會報人數?
同埋要即刻sd俾Senate知遊行被打壓?

而家係通知你，唔係要你批
1020

唔會就係等你冇得報

制裁名單又多幾個人

聽日見！

人數應該同上次差唔多

好似試過成功
不過遊行轉集會？

Noted with thanks

ok 收到

佢成唔成功我唔需要知同討論
拉

聽日見啦

交上訴委員會人名比美國
人權法過左 可以制裁佢地

民陣各位以後記者會可唔可以唔用"暴力示威者"而用勇武抗爭者！我心入面好不安同唔舒服！點解你地語氣咁似仆街政府！

818？

講個笑話

每個人都有集會同遊行嘅權利

講緊中華人民共和國憲法

慣了

又唔批, 。。。和理非可以休息一下

上訴委員會名單呢

正苦冇理過我地 我地洗乜理正苦？十月二十見！

屌你老母仲休息
聽日係香港人就要出去啦

wfc

又一隻

Blocked

李卓人：又要我刷接辦遊行張卡

狗今晚就捉人

本身都無諗過有不反對

到底邊度有黑口罩買，我搵唔到

咁休息下先，儲力等下次

佢唔批比你，班狗先可以更大量地捉人！！
聽日巴絲要小心！！！

聽日出黎屌啦 係到屌冇用架

上訴？

點呀？
贏就放tg再亂拉人
輸就可以打埋市民

我唔知點解要上訴
不過
撐！
中囯分裂亡國都唔割

直播緊
民主派記者會交代10.20九龍區大遊行後續

何俊仁係咪割緊

唔係

前一PART咪講左唔割

其實陳皓桓講得好DD

10.20 尖嘴見

push

好正呀

wfc
有不反對通知咪又係照入鳩你

民陣副召集人陳皓桓宣布以個人身份發起10月20日遊行。